返工返到冇咩人生真係好頹

本身唔係咩叻仔
白紙轉行做左差不多就黎一年
D野都係未上到哂手
同埋而家做到個人好似七勞八傷咁
久唔久就病一兩日咁
又成日得閒就OT 放工唔想見人
放假都有時淨係想係屋企訓多D
連其他人都冇咩機會見到

但係自己好似根本搵唔到D咩工去轉
裸辭又冇舊錢去保障自己同屋企既日子
好似唯有死死地氣去繼續做而家份工

愈返工愈覺得自己因為依份工失去左/失去緊好多野

如果係你地 又會點做?
繼續返而家份工頂住先, 慢慢騎牛搵馬?
屌佢老母 裸辭啦!?

呢個就係你既人生

是咪即係垃圾人生

開個post 打咁撚多字但係連份工係咩工都唔肯講

工程打理狗

轉行就預左低人工又要由頭做起, 犧牲好多野
如果仲後生 (e.g.22~27歲), 都可以捱下, 進修下
30歲後就要定系咩行頭做落去架啦

而家有時都唔知係壓力病定點
試過暈 嘔 屙 etc.
去睇醫生又睇唔到d咩

我正正處於應該要選擇好自己係咩路既時間
就係咁先咁愁

窮撚無咩資格講人生
唔返工無錢其實都係咩都做唔到

一樣

俾個時間自己 一路儲錢一路搵工 就算搵唔到工 到果個日子都要裸辭